{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013245",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 BONITO(보니또)"
    },
    "text": "華城月門温泉団地では、お客様に安らかな睡眠を提供するためにエースベッドを備えています。また、直水管を通じて天然温泉水を利用することもできます。宿泊できる客室は計45室で、韓国語での案内サポートが可能です。料金は基本規定、オンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあり、2名1室基準です。人数追加時には追加料金が発生します。訪問者のレビューによると、月門温泉団地はリーズナブルな宿で、快適な宿泊を保障します。浴室は清潔で、部屋は広いです。寝具やタオルなどもきれいで、駐車場も便利です。リモデリングを通じて内部はきれいで職員たちも親切です。しかし、清掃や換気状態には少し不満があり、下水道の水詰まりなどの問題がある可能性があります。また、チェックアウト時間に混乱が生じることがありますが、スタッフの親切さにより選好度は少し高いです。清潔さと換気状態が改善されれば、より良い選択肢になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "華城月門温泉団地では何種類の客室が提供されていますか？",
            "answer": "華城月門温泉団地では計45室の客室が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "料金は何によって変動しますか？",
            "answer": "料金は基本規定、オンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "エースベッドはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "エースベッドは安らかな睡眠を提供するために備えられています。"
        },
        {
            "question": "天然温泉水を利用することができますか？",
            "answer": "はい、直水管を通じて天然温泉水を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に韓国語での案内サポートは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室予約時に韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "月門温泉団地はリーズナブルな宿ですか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると、月門温泉団地はリーズナブルな宿です。"
        },
        {
            "question": "客室の浴室や部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "浴室は清潔で、部屋は広い状態です。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルなどの設備はきれいですか？",
            "answer": "はい、寝具やタオルなどの設備はきれいです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "内部の清掃や換気状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、内部の清掃や換気状態には少し不満があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間に混乱が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間に混乱が生じることがありますが、スタッフの親切さにより選好度は少し高いです。"
        },
        {
            "question": "月門温泉団地は良い選択肢ですか？",
            "answer": "清潔さと換気状態が改善されれば、月門温泉団地はより良い選択肢になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 467
    }
}